Matching:
Combine capital with country
1) Canada - a) Tokyo
2) Italy - b) Lisbon
3) Japan - c) Ottawa
4) France - d) Roma
5) Portugal - e) Paris

Score per line: 1.0
Correct answer: 1)-c) 2)-d) 3)-a) 4)-e) 5)-b)
Feedback:

Multiple Choice:
What is the name of my dog?
a) Bea
b) Antonio
c) Luna
d) Bobi
e) Relaxa

Score: 3.0
Correct answer: c
Feedback:

Short Answer:
What is the 37th element of the periodic table?

Score: 1.0
Correct answer: Rubidium.
Feedback:

Numerical:
What is one plus one?

Score: 4.0
Correct answer: 20.0
Error: 1.0
Feedback:

Select Missing Words:
<option> was the first man on the moon.
Possible choices: Neil Armstrong_Buzz Aldrin_my mom_

Score: 3.0
Correct answer: Neil Armstrong
Feedback:

True/False:
Sporting is a good club.

Score: 4.0
Correct answer: false
Feedback:

True/False:
Is the moon blue?

Score: 4.0
Correct answer: true
Feedback:

True/False:
Is the sky black?

Score: 15.0
Correct answer: false
Feedback:

Short Answer:
Will Benfica be champion today?

Score: 1.0
Correct answer: Yes.
Feedback:

Short Answer:
Who was the first King of Portugal?

Score: 1.0
Correct answer: Dom Afonso Henriques.
Feedback:

True/False:
Whenever Porto plays, there is a penalty.

Score: 15.0
Correct answer: true
Feedback:

Short Answer:
Who is the President of Portugal?

Score: 1.0
Correct answer: Marcelo Rebelo de Sousa.
Feedback:

True/False:
The Programming Languages course is difficult.

Score: 15.0
Correct answer: true
Feedback:

Numerical:
What is 20% of 100%?

Score: 4.0
Correct answer: 2.0
Error: 3.0
Feedback:

Select Missing Words:
<option> received a golden ball in soccer in the year 2013.
Possible choices: Paulinho_Gilberto_Cristiano Ronaldo_

Score: 3.0
Correct answer: Cristiano Ronaldo
Feedback:

Numerical:
What is the value of the division between 20 and 4?

Score: 4.0
Correct answer: 5.0
Error: 2.0
Feedback:

Multiple Choice:
Which sport is played with a ball?
a) Basketball
b) Gymnastics
c) Swimming
d) Figure Skating

Score: 3.0
Correct answer: a
Feedback:

Select Missing Words:
<option> Portugal became the world champion in futsal in the year.
Possible choices: 2016_2018_2020_

Score: 7.0
Correct answer: 2018
Feedback:

True/False:
A Programming Language is a formal language whose purpose is to send instructions to the computer.

Score: 15.0
Correct answer: true
Feedback:

Select Missing Words:
<option> of these is a company by Elon Musk.
Possible choices: Tesla_Apple_Mimosa_

Score: 7.0
Correct answer: Tesla
Feedback: